點解上星期坐完一日地鐵就無人再發動？

所有既抗爭
都唔係一下就取得成果
人地法國都搞左半年啦
你唔係諗住搞一兩日就會得到你想要既野？

做唔到勇武派
唔緊要
為左生計去唔到遊行都唔緊要

只要大家目標一致
方向真係唔重要

癱瘓公共交通
帶黎既影響同壓力都唔小

希望大家可以多管齊下

利申所有野都係岩岩訓醒諗返個夢

因為搞地鐵會得罪返工但反政府嘅人
始終必須承應香港係大部分人都返工>抗爭
動員一啲有針對性嘅運動會更好

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

因為大家見到成效唔好囉
提出既都自己收返啦

今次運動就係要學識知所進退

坐地鐵呢招14年已經有人提，而家再提，即係連續兩次無人玩
不論理由係咩，總之而家呢刻唔 work，咁就唔好留戀，否則同以前啲左膠覺得抗爭得坐喺度唱歌一樣咁戇鳩

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

因為宜家係要民意戰
果日主要想迫人罷工

呢個勁on9
比小小甜頭就開始自滿
難得林奠連結左咁多個人
仲唔乘勝追擊
爭取同平反更多

其實上次唔work
係一黎系統性唔夠
二黎當日 據說想1030 二讀
令到果日大部人認為去坐地鐵既人係鬼
根本成個活動當日既完整程度好低
仲要有分化
又何以見效